# pop-web

Pop-web adalah project TechTeam Popcorn (Protect Our Peers form Consuming Pornigraphy) berupa website interaktif (insyaallah) yang memiliki fitur-gitur di bawah ini :
1. Profil Popcorn
2. dst...